# Tp recette

Bonjour, voici notre rendu pour le tp de recette.

Nous avons rédiger une documentation permettant d'installer un environnement de build et de test.

Cette documentation est disponible ici : https://documentation-ic-new.readthedocs.io/en/dev